今時今日 再睇多次天琦呢返說話 好大感受

天琦其中以下說話︰
「我哋呢個社會要攞返我哋應該要有嘅權力
我哋唔可以再教條主義
「條條大路通羅馬」
邊一個方式可以推返呢個政府，呢一個方式就應該要去做
相信和平抗爭、相信公民抗命嘅人；繼續公民抗命
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人；繼續去做
我鼓勵你哋去做、我希望你哋去做
我唔希望你哋因為有人批評你哋嘅手段
結果完全放棄你哋相信嘅嘢
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做」

天琦